呀媽誤會左我表哥入左HKU

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

前幾日經過青衣ive，見到好多ive仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知成日俾人笑...真係好慘!
ive仔係有靈性，幫人耕田....請大家唔好笑ive仔! 我都已經開始戒...

你表哥即係你

我都係
明明做太空仔
阿媽周圍同人講

閱

樓主弱智 岩岩先比姑娘嘈醒左

唔係

ching點算好

而家開po已經變左等你入黎鬧我

我以前都誤會左樓豬係一線鋒

點解好似睇過...回帶Post?

真人真事 唔排除巧合

坦白啲 認左佢
仲有機會再考嘅

而家都係

每年放榜都有人po返呢篇潮文

唔係我牙

你係m

一年一度回帶日

真事

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

0分重作

見到第一層樓嘅嘢我都冇負評，見到你第二層樓嘅嘢我即刻負評

你入撚到波先開post啦

而家都係誤會左

周圍同人講我入到hku
中學又係
明明讀象山間呂明才
阿媽又講d唔講d
剩係同人講我讀呂明才
成班親戚鬼咁開心

琴日放榜

Btw樓豬你駁刀禾梨點解踢波都jer頭未

ive仔

聽講樓主表哥都係讀特殊學校 依家小6

年年都有巴打阿哥係咁架啦

屌好多垃圾00後新會然

佢有兩個表哥，一個讀緊匡智小6叫做佩雷斯主席

你表哥可以拎生果金未？

中大都有藥劑㗎喇 update下啦

狗咬狗

邊到有

我收到張個陣cert心諗：無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林[1]馬尿水（馬料水）[2]，都係西貢[3]九龍塘[4]啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門[5]？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

好撚多新會然

新會然

上次表哥唔係哩一科

樓主廢鋒

全家都弱智

i大更稱心

廢托都起馬一年番生幾次

咪話同你表哥講囉

究竟要翻loop幾多次？好撚悶

又回帶

你讀匡智 你阿媽仲周圍同人講 係佢唔岩既

廢柴咁都入唔到
利申 hku

悶

打個飛機囉

師兄一定係讀考古

廢jer死撚開啦

垃圾達 快啲同契仔安走啦

估唔到樓主有呀媽

佢老母無你老母咁肉酸

針對樓主先啦屌你老母

你今日起勢咬我啦25仔

改都唔改下 冇嚟誠意

我想問連仔留樓主呢件垃圾user有乜野用途。。。ban撚左佢啦

樓主agger路粒水狗算不算三大垃圾？

係粒水狗面前 嗰兩條契弟都未夠班